[投票] 香港仲有冇法律可言？

上前比黑警畜生打 就暴動罪 白衫就黎打到殺死人都係告非法集結
屌你老母 咁都仲有法律？？？你弱智架 香港仲有乜撚法律可言？？？屌 律政司死全家